11.18 頭班車 救poly

唔好塞鐵住

各區手足集合地點（按居住地區分）
九龍東：何文田/黃埔
九龍西：油麻地/佐敦
港島：尖沙咀/佐敦
新界西：尖東站
新界東：紅磡站（封左嘅話去其他站）

推上熱門

推

叫晒你所有親戚朋友出黎

你係咪peter畀料？

千其唔好阻人坐地鐵

可唔可以見返之前200萬人

號角聲行動

SOS, 全港火警鐘表態, 現在!

叫醒扮瞓的人睇下黑警點殘害學生!

家長車需要警鐘bloc

push

咪撚塞鐵住 唔該

推撚爆佢老母臭化閪啊

快D傳出去

守唔守到6點

大家要小心

手足頂住

黃埔 佐敦 油麻地 尖沙咀
幾路都俾狗擋緊

推！

遅唔遲d

Push

仲等頭班車?

低調

有咩建議

仲要附近都開緊花

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

會唔會聽有遊行去紅磡 和理非Asembly一齊過去

幫手封埋東西兩隧
油塘藍田+港島東 -> 東隧
西隧好似有樽頸位

Tim

即使少數人宜家突圍到，整個紅磡都係狗。一樣被捉，堅持到天光，返工返學人多就有掩維

530係塞爆頭車
630先收佢黨鐵皮

WorryFade you up yet?

收你老母
冇鐵手足點去救人

夠啦

總之上晝唔好以過到海返工
地鐵都要塞

東鐵如果通嘅話
沙田去紅磡嘅頭車係開0538，0551到紅磡
上水去紅磡嘅頭車係開0540，0616到紅磡

我估繼續封紅磡

就喺集合點 一齊行去poly

救人最好帶備呢個物資

「將軍抽車」而家既情況好需要呢個物資

推，求下塞鐵塞路手足唔好咁早做嘢俾頭班車出咗先啦

聽朝唔好塞交通

全世界行動以poly手足為最優先考慮

530塞得爆頭車都起碼一大堆人

pish

530係要坐爆頭車去救人

七點先塞鐵

Tui

如果空裝去，係咪幫唔到啲咩？

多個人頭已經好夠

仲頭班車 佢地頂唔撚住啦

而家去呀仲等
講咗全日開花都無人

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

致今晚冇去理工既你

真係要大家出黎救poly😭😭😭

洗唔洗帶啲咩入

冇聽朝 即刻救人

#理大
0242 警方不斷派水炮車裝甲車消耗示威者汽油彈，相信將於示威者汽油彈消耗殆盡後正式推進

now

訓唔到 又無車出去

好快有

紅磡封硬，揀定第二個站

推，救人!

救人呀

救人

推, 唔係唔出呀

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

要打狗救人呀！！狗都係普通人一個，往死裡打！

車撞狗都唔割呀！！！！

幾點集合

有車就出

九東應該係土瓜灣附近等 巴士全部土瓜灣尾站

拉

Pushhhh

cu in poly

推 快啲黎

傻鳩，你唔塞佢都會塞，要入就點都入到，中大咁遠都得，理大唔好俾借口，多人就安全，同我入理大！！！

1118 跨界別大三罷
集中post

721 831 101 殤11

和理非唔好準備漆彈入poly
好重要，講三次
和理非唔好準備漆彈入poly
和理非唔好準備漆彈入poly
和理非唔好準備漆彈入poly